黑人體育細胞真係痴撚線！

中學生

非洲D村根本求其搵到幾個文尼咁既球員

裝撚左彈弓

慢鏡睇條友好似單腳就跳到咁高

十項全能個嵐

人哋背越式跳高
佢哋係跨過去

落地都勁，唔洗任何保護

W.R.係 2.43m
就咁睇仲差0.5m
香港校際跳高都差唔多高啦
姿勢唔同姐

好似香港班有錢學校咁train嘅話輕鬆超越佢哋啦啦

樓主好少睇香港d校際運動會
香港大把人跳到

但冇腦

雖然好多人都跳到
但人地係跨過去仲要冇保護喎

niggar

墊都唔洗墊

人地唔洗墊
跳得高有咩用
跳得過落到地唔死先有用

依句真
其實唔難

屌你
奪命鉸剪腳 真係凌空飛起

平時比獅子老虎追開係咁上下

咁既彈跳力如果學到背越式真係下下都2米起跳

跳高當跨欄

人地係跨欄喎

赤腳喎

有鞋

落地咁輕鬆

其實唔難
跳高啲就過到啦

仲要著住條濕鳩籃球褲

佢未開始跳我仲諗背越式冇野墊落個下咪撻死, 點知係誇過去

背景首歌好正

反觀香港班傻鳩中學藍波撚打垃圾學界以為自己打nba final

黃皮狗

人地去一轉7仔都等於跑左次全馬

米七入樽

個個都有着鞋，你肯定係非洲？

racist?

真 小學學界程度

咁嘅膚色？

肯亞算有錢了

冇鞋個個就係輸左冇鞋

真

游水囉

但點解硬係游水跳水果d冇乜黑人？定係非洲冇水游？

非洲地心吸力細d？

唔知點解覺得你又講得好岩
背月式咁只能跳一次 頭落地就88

44又想被bam?

你幾時見過人跳高用雙腳？

係最近呢10年先轉咗背脊過

嘩 未睇完全估唔到

因為成日比獅子同獵豹追先會咁勁
你試吓同佢哋交換環境長大
你都一樣可以好似佢哋咁勁

下？

輸窮 同香港讀書一樣

你試下畀我同 李嘉誠 交換環境長大我都變李嘉誠

真係好似睇電視啲輕功咁

地下無墊咁用

如果香港人返學係要行幾個山頭
其實個個都係運動健將

要加埋老竇老母, 阿爺阿嫲上N代累積

差好遠喎

七八十年代已經用緊

痴撚線輕鬆到好似跳1米高既野咁

其實唔難

美國啲nba黑人生活喺城市，但佢哋爆發力都係好勁

跳過完仲企返係道先型

呢個高度點撚樣跨？
成米8米9

基因問題
因為黑人 係非洲個邊少海 所以一路基因都係主要for陸地跑動
變相肌肉密度比白人 亞洲人高 所以游水會好易沉
要用好多力先可以keep住前進

黑人都好少玩啲爆發力比重冇咁高嘅項目，羽毛球乒乓波果d

好似係愈近赤道愈細，但唔算細好多（好似係）
至於肯亞喺邊我就真係唔知

佢地比cop追

好阿爺阿嫲都係游水落嚟香港，同鯊魚搏鬥過，點解我都係咁廢？

痴線

想睇你跳嚟睇下

你應該係未做過運動
所有跳高項目都係單腳跳斜身過先可以跳得高
個個都單腳，弱智先雙腳

唔好鳩噏啦... Fosbury都就嚟老到死你講最近十年

d黑人矮姐
可能得米七

以前中學個師兄都係輕鬆跨米七幾

有校服著嘅

有幾難
亞洲小學雞都做到

d黑人矮姐
點睇得出人地得米七

唔明關咩事，咁都要踩一踩人

呢隻係咩跳法
Rider kick ?

Hi藍波中學雞

個腦唔得呢

雖然網上講野好多時都唔使負責 但係有時fact既野唔check清楚就講 就好撚柒

背越式個啲死曬

因為以前做奴隸走得甩既人淨落黎既基因

之前法國有個黑人徒手爬上幾層樓救個細路落黎

我連拍波都唔識，只係唔明你有過咩創傷先可以喺完全唔關事嘅po到踩人

一句講晒 話易個啲都on撚9

佢地碌鳩一定好長

佢連中文都唔識啦，無啦啦做乜用反觀依個字，完全唔係嗰回事

好似黑人天生咁勁就唔使train 啦

其實非洲冇野食
但點解個個非洲人都好似
好大隻同好高咁

佢地冇錢買軟墊
如果用背越式點著地

完美落地 ，乜野都唔洗呢下真係

搵條片出嚟睇下先啦傻尻

想睇你表演

未出全力

白己得米七，就以為個個都米七

因為有猩猩基因

lm

你條片呢個高度年連頭都唔過

仆你個街
肯雅拍？條片仲清過香港拍啲打交片

條友有無兩米高？

枝桿比到盡米七

黑人個條跳過自己成個頭
呢個跳矮自己成個頭
你真心定假膠

得男人係唔同啲

好似有兩米

即刻原地試下跳起應該得一米多d

白左：樓豬種族歧視

個跳法都係令我諗起十項全能

好睇

彈床？

好彩佢地黑同普遍都醜
屌你如果個個成個畢彼特
又白又大隻又靚仔
重要大碌鳩咁點算

米8米9校運會係見到
但係咁樣跨過去
落地仲要企得穩真係痴撚線

NBA好似九成係黑人嚟
最勁嗰啲亦都係黑人

出現了

其實唔難連登仔

seed?

天生就係勞動人材

Seed

非洲引力細啲

黑人有心玩肯定贏

又唔見黑人贏世界盃

非洲有老虎，on9仔

世界係公平的

仲要赤腳

其實肯亞同埃塞俄比亞唔係想像中咁窮
可以睇吓現役最強嘅長跑運動員
九成都係肯亞/埃塞俄比亞/烏干達人
佢哋真係好勁

奧運係咩黎
法國隊係咩黎
NBA係咩黎

個海無野食
大魚就會食細魚
當細魚無哂
就好似條條魚都好大咁

其實黑人好慘
跳下高都驚自己跌死
所以佢地唔敢跳太高
佢哋因為保護自己都未跳到自己嘅極限

9up係輕鬆既

上帝就好公平嘅

黃種人其實最叻係咪淨係得夠勤力

同大自然競爭嗰陣唔會有軟墊

黃種人係比較平均，唔同種類嘅運動都見到黃種人身影

細個就覺得背越式呃飯食
俾你咁過到去有咩用

聽聞平均IQ最高 不過黃種好闊 所有東南亞個班都叫黃種人

上屆世界杯法國第一已經比人笑
法國係咪黑人國黎

背落地死左啦
有撚用

同意，完全實際狀況用唔到

咁鬥跳得高, 立地跳個動作唔型掛可能

有啲人單腳跳得高啲 我就係 雙腳冇單腳咁高

ching係咪未睇過奧運

絕對力量都強 中國舉重 日本推胸 台灣sumo deadlift

係佢嘅嘅組別 冇第一都第二

黑鬼最啱做奴隸

都冇露點

見到D youtube片
黑鬼街場輕鬆入樽就知籃球唔係比矮撚 華人玩

人地無護具啵

彈版

骨架同埋佢地成日周街跑跳
佢地腳肌腱位比起一般人長好多

係香港啲玩具撚特別on9

等睇黑人徒手渣爆蜂巢片

咁其實跳高比賽嗰隻動作都用唔到
可以跳咁高 做乜唔用埋手爬過去

黑人體格基因係接近動物畜生既人種黎，所以佢地啲非洲土著就算營養冇城市人咁好，碌鳩都可以馬撚咁長

黑人打排球咪屈曬機？跳得又高爆發力又勁，但都好少見佢地打

佢哋完全將跳高變咗跨欄

但係黑人普偏球商好低(足球)

跳唔過果d比自然淘汰左

但佢哋籃球球商勁

識輕功咁撚樣

玩具撚躝啦

貢能惡

佢黑到我以為佢無著鞋...

睇埋美國高中黑人，肯亞都唔入流

因為唔用背越式
用跨越式跳到咁高都夠時間用腳落地

仲要冇釘鞋冇抽手

黑人只係游水先會輸比你

有冇出全力既睇下